{
  "25 years old guy living in Tokyo, Japan.": "25岁技术男现居于日本东京。",
  "And More...": "还有...",
  "Arts & Design": "设计&美术",
  "Books": "书籍",
  "Business & Management": "经营管理",
  "Change by Design": "IDEO 设计改变一切",
  "Checkout my awesome resume and start to connect with me!": "快看看我的简历，尽快与我联系吧！",
  "Chinese": "中文",
  "Code in Swift and JavaScript. JAMStack are his favorite.": "善于Swift和JavaScript编程。喜爱JAMStack。",
  "Computer Science An Overview": "计算机科学综述",
  "Connect": "联系",
  "Designs": "设计",
  "Dream <1>big.</1> No boundary.": "梦想<1>成真。</1>地球无边界。",
  "English": "英语",
  "Explore My Library": "我的书房",
  "Extreme Ownership": "无所不在的领导力",
  "Fanatic in graphic design.": "不一般的设计狂。",
  "Find Out More": "了解更多",
  "From Mobile to Desktop, the possibilities are endless. Need some new feature?": "从智能手机到台式电脑，无限搭配可能性。需要新的功能了么？",
  "Good To Great": "从优秀到卓越",
  "Great product comes with a greater user experience. Crappy UI? Not on my watch.": "好的产品需要卓越的客户体验。糟糕的UI？我不允许。",
  "If you’re desperately seeking for someone who can bring out the best in your business. Look no further, you have found the right man.": "走遍天涯海角，寻找能为企业带来变革的人才？纵横驰骋，我值得你拥有。",
  "Internationalization is hard. But if there is anything so called language barrier, now you’ve got the force to break it.": "国际化是个大难题。又在交流上碰壁了？在此获得超人般的力量，往后无需担忧。",
  "Introduce": "介绍",
  "Japanese": "日语",
  "Leadership": "领导能力",
  "Leaning into the unknown": "倾向无尽的潜能",
  "Learn Enough To Be Dangerous": "Learn Enough To Be Dangerous",
  "Meditations": "Meditations",
  "Mindset": "Mindset",
  "My Designs": "我的设计",
  "My Strength": "我的能力",
  "My Works": "我的作品",
  "Neuropsychology": "神经心理学",
  "One world, one <1>mind</1>.": "世界之大，一人<1>拥有</1>全部.",
  "Oscar Jin (@Kinchan)": "Oscar Jin (@小金)",
  "Oscar likes to spend many of his time on creative activities - like coding and styling website. He is passionate about learning. He is very proud of his work.": "Oscar（小金）喜欢在设计上下很大功夫。他很喜爱编程和艺术排版。经常会一整天学习新的知识。他对自己的作品经常会感到很骄傲。",
  "Path to become an entrepreneur.": "在为以后创业而努力。",
  "Philosophy": "哲学",
  "Programming": "编程",
  "Regardless of what I do, I try to always improve. That is why teaching is my second passion. They are not limited to my occupation, but also the language I speak, the books I read, tutorials I watch; all sort of materials I came across.": "无关我做任何事情，我都会想法设法提高自己。这就是为什么我经常会以教书的形式来获取更多的见解。无论任何知识，我都可以重新演绎。",
  "Relentless, what it takes to become exceptional. With a great appetite to take in new skills, It will not be your typical developer who’s on the project.": "不懈的追求。对完美的执着。为了创造出卓越的作品，他的行动超乎你的期待。",
  "Resume": "个人简历",
  "Say hello to Oscar !": "嘿，Oscar！",
  "Skills I am proud of": "技能与才华",
  "Speak English, Japanese, Chinese and some bits of Korean.": "会说英语，日语和中文。还可以用韩国话来交流。",
  "Spoken by 1.2 billion across the world.": "12亿人口的语言",
  "Strive to <1>become</1> outstanding.": "刻苦<1>改变</1>一切事物",
  "Talent is helpful. But knowledge is far more superior. Through self-education, reading books give us the power to explore the unknown territories.": "才华横溢。但是知识无边。从书中获得的知识，可以给予别人无限的力量。",
  "Teaching": "教书",
  "The Design of Everyday Things": "设计心理学",
  "The Lean Startup": "精益创业",
  "The Obstacle Is the Way": "The Obstacle Is the Way",
  "The Principle of Neural Science": "神经科学原理",
  "The Seven Habits of Highly Effective People": "高效能人士的七个习惯",
  "The Startup Owner's Manual": "The Startup Owner's Manual",
  "The Willpower Instinct": "自控力",
  "The best <1>form</1> of learning.": "世界上<1>最佳</1>的学习方式",
  "The language of 4.97 trillion GDP": "创造了4万9千亿美元的语言",
  "Think and Grow Rich": "思考致富",
  "UI / UX Design": "UI / UX 设计",
  "Used in more than 80+ countries.": "80多的国家使用的语言",
  "What I Do": "我的工作",
  "What I Study": "我的知识",
  "Works": "作品",
  "iOS / Web Dev": "iOS / Web 开发",
  "あやぱん": "あやぱん",
  "とても助かりました！": "真的获得了很多的帮助！",
  "わか": "わか",
  "デザイナー、企画": "平面设计师",
  "学生、クリエイター": "学生，剪辑师",
  "金ちゃん先生教えるのとても上手いんです！CSSやJavaScriptについて色々と教わりました。とても簡単に解説してくれるのですごく助かります！": "（日文翻译）小金老师很会教书。我从他那里学到了有关CSS和JavaScript的知识。因为他的讲解很容易就懂，我真的很感谢他！",
  "金ちゃん先生教えるの上手！色んなこと知ってるから話すの楽しい！今まで知らなかったことも分かるようになって、自分で成長を感じた。いつもありがとう！": "（日文翻译）小金老师真的好棒！他知道的东西真的好多啊。我很喜欢听他的讲课。我在他身上学到了很多知识。谢谢！",
  "金ちゃん先生物知りで面白い!": "小金老师懂得好多！"
}
